(突發有圖) 痴漢地鐵露鳩非禮ol

頭先喺將軍澳線，返工時間好迫，我前面就企左個ol, 10點鐘方向係個痴漢

痴漢著灰t,件t 好長，我見佢一路蚊著件T，個行為都好奇怪，所以一路有留意著佢，佢愈行愈前，用j貼著個ol pat pat，磨左幾下，睇真啲，我屌，竟然係露撚左條j 出黎 ，見到嗰下真係呆撚左

等車門合返埋既時候，我拍ol 膊頭同佢講返件事（嗰陣痴漢仲喺車上面），但佢都冇回應我，聽完之後淨係吓左一聲。。事主都唔冇諗著有進一步行動，我都做唔到啲咩

所以唯有大家認著佢，叫身邊女仔自己小心啲，人多啲時候要保護好自己，痴漢大約17x cm，中等身型，3x 歲左右

搵左幾秒先搵到碌鳩喺邊

手指定J?

原來咁多女怕事唔出聲

唔撚抵可憐

有一陣係見到成個頭露露出黎，不過我影唔切

j ,我肯定

on9 blame the victim

OL張相呢屌你？

連登仔：ol唔出聲係g

可能真係太驚，或者佢feel 唔到，因為佢係著啲唔緊既連身裙

咁又blame the victim
依加有人話埋比你聽 你都唔舉報

手指黎啫。。。

扯旗就遮唔住喎

我真係100%肯定佢係露左條j 出黎，我見到但我影唔切，佢件衫長啫著左

冇扯到

樓主個OL靚唔靚？做咩唔影埋佢

痴撚線ol咁都可以忍
下次比人強姦係咪都唔洗報警

Free the penis

肯定係J啦 咁ge形狀

個女事主梗係唔追究啦
佢自己都睇唔到feel唔到
分分鐘覺得你先係癡線佬
係幫手既,個變態佬露j個下就即刻大聲喝住佢啦

原來啲女真係唔敢出聲架

中上啦，化左淡妝
都估到有人要ol 圖，但我冇影，受害者己經好慘，唔想搞鳩人

見到你既經歷，令我諗返起三年前既往事 ................

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢癡線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後員警到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁摣佢果對，我響地鐵已經好想摣既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

點解你即時唔走埋去叫佢收返6 9?
偷偷地影相事後放上網有乜用

OL對腳正唔正

咁樣磨人條女屎忽好難唔扯架喎

同美極一樣睇親都咁好笑

即時報警啦

就咁影張相放上黎有乜用

個ol個feel好厭惡樓主
好似係屌你同我講乜9野
仲痴漢過個痴漢

都影唔到碌鳩

有冇片睇下

唔即刻斷佢正放上連登托柒咩

點解唔捉住佢條J大叫有變態佬？

咪on9 露械已經可以報警

樓主on99 見到就搞大佢啦

正評係畀樓主嘅

其實女仔呢個情況係會好撚驚
我試過feel到條友扯晒旗咁掂住我pat 個下真係驚到比唔到反應
一黎又好迫好多人 驚誤會佢
二黎又怕無人幫手 因為真係好迫 唔會有人見到
諗返起都覺得好嘔心

關你撚事咩 人地女仔都feel唔到 你搞店條仔咪得
你而家講左 影響埋個事主心理

看圖作故事正式開始

怕比人知道自己被非禮過?
怕返工遲到?

班連登友畀男朋友都會畀人話係雞
有風化案又話人咎由自取
又勞資糾紛

冇ol圖 出返去先

On9 第一時間唔去屌個人 而係影張咁既相上黎聽你講故仔

推到有ol相

R痕姐

呢篇嘢睇親都覺得好勵志

同路

係OL眼中，樓主先係痴漢。
張相根本證明唔到有露9，連人地碌9都影唔清楚，想證明自己清白都做唔到

得啦樓主 你已經做左你果part
既然人地都冇反應 咪當佢唔在乎/好享受囉

嘩！
你下流賤格，露出半個龜頭

驗下眼啦

補圖

細細支, 應該幾好含

説好的身體自主？

又寫得幾好 衰鬼

你貼上黎為乜？你估會起底？

樓主做乜鳩要證明自己清白？瞓撚醒未

嘩

你上黎開post只會有人問你拎個OL圖

你喝撚住佢咪得
佢露械既話所有人都係受害人

on9
露械個刻唔講
收返埋先講
證據你又影唔到
件灰T亦唔係你講的好長
我點信你呀

係咪驚佢話你樣衰點都唔會掂你? on9

真係驚架

ol圖都冇張 你影條jj仔做乜撚

樓主嚇親OL了

樓主咁撚多事做乜 on99咁
個ol又唔係你條女 關你撚事咩

做男人做到咁撚廢 大大聲捉撚住佢兩隻手舉高 做撚左英雄啦

關你撚事咩樓主
話唔定個OL都好享受

你老豆都好享受我用假狗同佢狗仔式啪啪啪呀

佢享唔享受我唔知啦
但如果係我
我應該會敷衍下你
然後心諗你唔好留返拜山先講

呢啲case事後咁講返多數告唔入
無咩證據警犬都會叫你銷案

“喂，連登報案中心，請問有咩可以幫到你？”

有聲

九唔搭八

係樓上講乜受害人可能好enjoy 呢啲涼薄話

樓主係咪讀hku

看圖作故事

佢吓鳩你就知佢話你多q事 人地enjoy緊 關你撚事

常見蝗字

先生你冷靜d先

那有J
那有ol
昆鳩我入黎

如果唔係改圖 你又唔拉住佢報警？
事後先放上嚟
有咩意思？

求其影隻手指當係J
係你就當場捉鳩住佢報警啦
擺上網當報咗

屌你督灰？因住生仔冇屎忽

小學畢業未？

見到你啲 po 就知你係啲唔尊重女性精蟲上腦嘅毒撚

幅圖好似樓主自拍

根本就係樓主ff有ol 再自己單手摸j自拍

今日我地看圖講故事
雞，鴨，JER仔

你呢啲情況梗係第一時間拍片啦屌
如果佢即刻收埋條J咁起碼有阻嚇作用
如果佢仲繼續 咁你報警有證有據

而家乜撚都冇你食啦咁啲人繼續受害又拉佢唔到

我入黎係睇ol, 唔係睇條短到睇唔到既jj

今日我地教看圖講故事